high dip Gpa 1.6 想讀top up邊間會收

如題 報左speed同ou都未有消息
求各位巴絲比下意見 仲有邊間可以報

Shape

1.6就出嚟做嘢啦
再讀落去哂銀紙

1.6

得個1.6都pass到

某程度上你都幾西利下

鼓勵你報讀珠海宏恩能仁 三大
三大為免殺校一定會收曬合資格既人 唔會篩人
呢三間一定岩曬你呀

畢到業咩

真心撚
全d 出黎有1
睇黎巴打讀到好hea
理論上hea讀都有2

鳩讀都有2啦
得1.x不如出嚟做野好過啦

好多教會都收緊人 睇下你自己有無興趣

好似1.8pass?

thei